祖雲達斯趁亂洽蘇亞雷斯 與咬肩冤家連線 夥C朗攻堅

朗奴高文在巴塞隆拿亂局下接任領隊一職，甫上台銳意清洗一眾老將，當中包括蘇亞雷斯，根據西班牙傳媒報道蘇亞雷斯對球會的做法大感不滿。

巴塞隆拿如此對待蘇亞雷斯，該名烏拉圭前鋒勢離開魯營球場，意甲班霸祖雲達斯恰巧正尋覓前鋒，消息指「祖記」已向蘇亞雷斯拋出橄欖枝，繼與美斯合作多年後，如今有望與另一球王C朗拿度並肩作戰。

蘇亞雷斯效力巴塞隆拿6個球季，曾經與美斯及尼馬組成「MSN」組合，為巴塞贏得西甲及歐聯等錦標。時移世易，當年強勢的巴塞今非昔比，「大換血」成為新帥朗奴高文上任後的首要任務，包括蘇亞雷斯在內的功臣無一倖免，西媒稱朗奴高文僅以一通不足1分鐘的電話，告知蘇亞雷斯已不在未來計劃中。

巴塞隊友撐美斯向高層開火 名宿佩奧爾帶頭蘇亞雷斯和應

蘇亞雷斯披上巴塞球衣建功的畫面或不復見。（資料圖片／Getty Images）

蘇亞雷斯勢離開效力6年的巴塞隆拿，現年33歲的他仍有吸引力，足球網站《》稱祖雲達斯已與蘇亞雷斯接觸，希望將該名烏拉圭箭頭帶往都靈。

祖雲達斯新任主帥派路日前確認希古恩即將離隊，「祖記」需要為前線添兵，伙拍C朗拿度及戴巴拿等球員，而傳聞迪斯高及魯爾占美尼斯正是目標人物之一。蘇亞雷斯如今被巴塞棄用，對祖雲達斯是最佳時機羅致該名烏拉圭前鋒，以蘇亞雷斯的級數與C朗合作相信問題不大。

祖雲達斯力搶狼隊神鋒 再次求購施展「人海戰術」

蘇亞雷斯在巴塞與美斯合作多年後，如今有望與另一球王C朗並肩作戰。（資料圖片／Getty Images）

祖雲達斯球迷看見C朗拿度與蘇亞雷斯有機會組成恐怖「高產量」鋒線可能先感到興奮，但祖雲達斯隊長基亞連尼見到這位潛在新隊友，肩膊可能會感到痕癢！

基亞連尼與蘇亞雷斯2014世盃結緣：

心中清球迷都會記得，蘇亞雷斯和基亞連尼在2014世界盃時曾上演一幕「咬肩門」，當年烏拉圭在世盃分組賽遇上意大利，蘇亞雷斯曾出口傷人咬傷基亞連尼，最終被判國際賽停賽9場和暫停足球活動4個月。事過境遷，二人最後已冰釋前嫌，基亞連尼亦為蘇亞雷斯幫口，指他作為球員只是太熱情和執着，當時判罰遠離足球4個月也太誇張。相信二人假如真的成為隊友，也問題不大。

C朗新球季前下戰書 「我要征服全世界」

祖雲達斯早前解僱沙利後，由名將派路走馬上任，早前已開操為新球季作好準備。C朗與家人度假「叉電」後歸隊，他在個人社交網站表明新球季的野心，C朗希望與球隊征服意大利及歐洲，甚至全世界，向各大對手下戰書。在新球季，C朗將努力地繼續打破紀錄﹑克服困難﹑力爭冠軍及個人殊榮，希望新一季比去季進步，即使C朗年屆35，但依然拼勁十足。

祖雲達斯新領隊派路上任後，已領軍開操為新球季作準備。（祖雲達斯Twitter截圖）

練波比隊長咬番下當無數啦

祖記專收美斯班豬隊友

變相迫基亞連尼退休？

幾合理
西英轉會嘅話會同舊東家打對台

祖記對d老野特別有興趣

CSD

同阿朗鬥激情
放心,我祖唔似利咁無情,實會慶祝入波

意甲係咁,窮

到底咬乜撚

意甲競爭極大，祖記唔係簽到牙朗今年一定攞唔到冠軍

斜恩+咬咬+丙朗
每場至少入3球

好想睇下，牙蘇夾大巴bb同夾霉閪嘅分別

老人院

係，今季黎講，蛆啲入球2/3係雞姦同大巴合作入嘅，雞姦仲係主要入球者

斜恩巳解約

唔駛西瓜啦 蘇9就算回塘把握力都差唔過佢掛

明明SO9仲有料,
巴塞當佢垃圾咁清

即係咁有d直線波 明明可以追到 追到就單刀，但佢追唔到或者比對面後衛慢一步 比我感覺係咁

應該只係想趁機壓制更衣室既話事權
第一件事就係清左班老將 尤其咬咬人工好似只係僅次美斯
呢排巴塞又發錢寒 為左慳呢筆 寧願解約都唔肯比佢留埋最後呢年
突然覺得尼馬當年選擇走係正確

祖雲達斯咪一樣老化
教練都唔好得去邊

咁先叫挑戰
唔通去鏝玩金錢足球

不如叫個超級有錢佬油王
整隊新野買晒全部球王

好似16定17之後佢就每季都走緊下坡 舊年佢自己都認老
但話晒巴塞歷史排第3入球數既射手
大家好頭好尾 做下樣免簽形式咁幫佢搵下下家都好 依家打個電話就叫佢躝 真心好樣衰

我真係唔柒信咁多年冇人問美斯價 佢要擺到美斯跌晒先放 好在數據仲靚 叫賣到個價
成隊波圍住美斯建軍 佢老咗唔洗往後打算？
佢踢得幾多年 仲要冇咗xavi 恩尼斯達之後
本身巴塞都唔得特別有人情味架啦 細哨沙維小白吞精王 仲有堆青訓小將

歷史排第1入球數既射手
法庭見

隊波icon 賣走美斯班球迷暴動都似（依家都有版睇）
加上本身重要性 應該咁多年從來無諗過放佢走
不過咁樣掃垃圾咁掃走佢老死 仲要搵個啱啱新官上任即刻就比下馬威佢既koeman 會激到佢即刻決定走呢點
班高層係咪一早設計好晒定係單純on9諗住佢點都會留到掛靴 就真係分唔到

巴塞依家跟本同皇鹿一擔擔 以前佩老 xavi 小白 都係慢慢淡出 而隊波仲維持到競爭力 先走得咁風光
依家一提到個錢字 邊個都無情講 arthur單野又係咁 好似準備告佢添

未有雞姦之前嘅祖記一季入到90幾球，自從買左個號稱年年入50球嘅球員之後唔知點解跌左咁多

中場入波少左，就睇上季個中場慘不忍睹

咁而家真係堅廢喎
你睇下祖既中場先講
西瓜又跌watt到痴線
靠呢班人仲想入90球咩

阿蘇助攻好勁
其實岩打
助攻比朗都得
但佢體能仲廢過牙朗多多聲
牙朗仲跑到90分鐘
條友最多50分鐘
又唔肯操fit d

聯署支持封殺微信同TikTok

點解要換走Arthur
佢都踢得算對板

佢地公開咁宣稱自己打死唔走，巴塞先叫佢地搵定下家or解約既又

祖記買so9 ,咁so9好似又好波過希古恩既

一切都係錢作怪
個陣賣arthur換帕真歷 我見d巴迷都屌到仆街
仲話大雄咁鍾意錢不如賣美斯
依家比佢夢想成真

賣球員多數放風 佢連風都唔放 唔通球迷一定咁大反應咩 而家輸波就叫賣 好肉酸

唔老就唔係祖記啦

伊巴都仲踢得啦
蘇7踢意甲無問題，但歐聯就難講

打下聯賽就話ok 入歐聯4強用呀蘇點踢

冇諗過拉比奧同藍斯表現咁失望
簽果陣以為執到好野

SO9加盟，靚仔巴惶恐中

全世界都肯接巴d舊貨
so9仲打唔打到成場90分鐘

拉比奥特真係失望
反而藍斯不嬲知佢除咗後上個一下
其實好雞肋 對於中場補給 唔係太大幫助

唔講以為龍門後衛中場前鋒都係c朗
即刻去check下陣容，原來得一個c朗
唔講又以為全隊陣容冇變過，淨係多左c朗
btw瞓左好耐唔知c朗單案點呢？
判左未？定姦左你？

14-15 72球
15-16 75球
16-17 77球
17-18 86球
18-19 70球
19-20 76球

邊撚到九十幾球呀
加埋歐聯？

盃賽歐聯入波唔計？

意甲76球+歐聯14球+意盃8球
98球
請問同c朗未加盟之前差幾遠呢？

牙朗跑撚到90分鐘
明明係祖踢養生波
加上祖都唔撚放直線